[逃兵論] 請問如果班狗無槍無裝備仲敢唔敢行出黎？

政府都仲識講止暴制亂

而家班醫護咩就乜撚都冇

同樣情況

如果班狗咩都裝備都冇

仲敢唔敢行出黎？

個個都好似721果兩隻狗咁調頭走

有冇藍絲入黎解答？